係餐廳識左個大陸人妻 唔知食唔食到

早幾日我買完野食 冇位 於是就唯有搭臺同人坐

咁果到本身坐左個大陸人 一開始冇留意佢個樣 跟住食食下覺得佢都好似幾靚 聽到佢講電話用普通話 於是我就主動同佢講野

然後講多兩句之後 佢話我講普通話都好標準 又想我幫佢個仔補習英文 於是佢主動同我交換左wechat

我知佢老公係大陸做野多 幾個星期先見一次 佢話平時係香港都唔多野做 幾悶下

不過暫時未夾到時間 所以未開始補習

大家覺得我有冇機會食到佢？

：真係有機會
：慳d啦你 FF好啦

圖呢

人地仔都有個,就唔好搞事啦(我係佢老公切左你個春袋)

大陸雞

真心幫個仔補習先，
同佢傾熟咗先睇吓佢咩approach

有冇d咩攻略

比帽佢老公就啱啦
睇D大陸人落得嚟咁過癮

咁我一定唔夠佢有錢

分分鐘氹得佢高興佢俾零用你

咁我會收番補習費既

唔好撚理 補左習先 等佢無左介心之後搵次趁個仔未放學 你扮哂野早左到 咁之後你識做啦

咪睇咁多AV啦

先同佢個仔補習，之後係佢間房條門罅見到佢自慰，你再次補習時又見到，你就霸王硬上弓，之後去浴室沖涼又黎一次，正所謂一次生兩次熟， 跟住你可以同佢喺睡房慢慢玩，乜嘢招式都可以做，好滿足咁一齊瞓覺，最後double kick交叉制。

食到又點 你早泄

圖？